[求 seed] 湊莉久三發中出紀念日

歐聯決賽中出臭痢狗，仲要三發咁多精
有冇手足可以派 seed，等波台巴打紀念吓啊

求 seed
有冇手足可以幫下手

3:0 三發